# TP Programmation Web - Données Ouvertes et Multimédia


Les énoncés sont dans le répertoire `Enonces/`.

Vous trouverez des modèles dans `Modeles/` et des fonctions d'aide auxiliaires dans `Helpers/`.

Les fichiers de code et de compte-rendu sont à rédiger dans `Exercices` après avoir 
[forké ce dépôt git](https://docs.gitlab.com/ee/gitlab-basics/fork-project.html) dans `Gitlab`. 

